## 邏輯運算指令

- AND 
- TEST 
  - AND的變種指令
  - TEST 指令會進行AND的操作，但不會保存結果，只會根據 AND 之後的結果，更新旗標暫存器的值
- OR
- NOT
- XOR

## 移位指令
- SHL 向左移位 / SHR 向右移位
  
- ROL 循環向左移位，將高n位移到低n位
  
  ROR 循環向右移位，將低n位移到高n位

- RCL 帶進位循環向左移位，將進位值(CF)放在高位後，再進行循環左移操作
  
  RCR 帶進位循環向右移位，將進位值(CF)放在高位後，再進行循環右移操作
  